有無發覺，媽咪近排個shopping list，比以前買少好多野

近幾個交易日，一曰得幾隻trade，市旺時，媽咪個張trade list水蛇春咁長，

係咪媽咪已無子彈？定知自己俾人針，一動不如一靜？

好驚，媽咪唔好有事

每日trade 係投資定投機

佢最近買邊隻就邊隻跌， 買少D仲好

睇錯媽咪麵

真

傻散(輸哂仔女家用)

可能個市跳到佢都唔識玩